你地未意識到，一日唔解決警狗，一日都唔會爭取到任何嘢

而更加重要嘅係，你地根本唔知應該點樣同狗狗打，更加無咁嘅勇氣

遲早有一日你地必須要同對家正面對決，你地應該而家開始準備⋯